警察，呢兩個幾星期辛苦你地了

唔知道你本來守邊個區，不過相信你地好多手足都曾經去金鐘增援。6月開始又熱又焗，加上你地長衫長褲，大熱天時，一定真係好辛苦。當值既時候好彩啲就聽人圍唱聖詩、俾人影下相，唔好彩就又要俾人問候，之後要出催淚彈、警棍，感覺都應該唔好受。

警察只有3萬人，示威者肯定超過3萬人，到大時大節，超過3萬人係家常便飯。雖然你地有裝備，但警察都係人，拎住警備都會攰。或者其實，你第一日入學堂，就冇諗過要拎警棍，亦冇諗過要拎盾牌、催淚彈，甚至布袋彈，更加唔好講用呢啲警備。只係因為示威者破壞緊法律，非法佔路、打爛立法會玻璃、掟磚，喺法律上你認同已經超越社會安寧、治安底線。

雖然你內心反對逃犯條例，你都知道中共既統治下，市民幾冇自由，知道喺條街有一堆cam影住啲人逐個俾分，但反對法律係一回事，破壞法律係一回事。

於是你地要出黎維護治安，但你連日黎番到屋企感覺上只係食緊一隻死貓。又唔係你推逃犯條例，甚至你根本反對逃犯條例既，點解最終你要為件事賣單？維護治安既手足要俾人起底？你就算普通企喺度都要俾人話係狗？俾人影相？到今日你仍然好安份，但一諗到唔知仲要過多幾耐先平息，你都好無奈。

不過似乎政府暫時唔會搵解放軍幫手，雖然心底你都知道出解放軍就好大獲。因為出動解放軍世界就會好緊張，對中國政府好不利。所以似乎往後一段日子都係靠你地。

靠得幾耐呢？若果示威者唔走，每星期咁樣玩，警察都會攰，就算再繼續請警察都一樣。相信呢段日子，睇到市民對你地咁厭惡既感覺，甚至上埋其他國家報紙頭版，你都諗過你地做錯左啲咩。當然百思不得其解。不過你又覺得呢份工未嘗唔可以做落去，咁既人工，又未去到好艱辛既。

但諗真，其實你唔係真係一定要繼續做落去，好坦白講喺香港，工作大把，更重要既係，有好多工作冇咁大壓力，並唔需要成為政府同市民既磨心，唔需要咁攰，而且不被市民尊重。所有工作都只係一場適應，正如你喺學堂適應，適應跟住就有無限既可能性。冇人話讀教育做死一世老師，讀醫科做死一世醫生，幾多人轉行轉工，就可以順住自己心而過。

有好多警察其實咩都冇做過，包括你，但俾人統稱為狗為龜，屋企人陪你鬧佢地又如何，明明你只係執行職務。最慘既係支持自己既竟然係一班更加暴力、冷血既人，更有啲婆婆係俾人呃去撐警集會。警察點解會失民心，你好似明又好似唔明。

人生值得花幾多時間做一份咁受氣既工作？反對逃犯條例、有自己信念既你，點解俾政府迫到遲早親手打同路人？又或者，政府點解唔開放溝通，令示威者只能示威，於是就只有你地走出黎面對？

如果你話總要有人維持治安，如果係咁，咁就請你做個維持治安既警察，唔好做個濫用權力使用暴力既警察。暗裡破壞法治既人係邊個，其實你應該唔係唔知吧。嗯，呢兩個幾星期，真係辛苦你了。

唔好諗住喚醒啦
五年前未試過咩
嘥氣喇
成個警隊革新就差唔多

屌你老母死黑警

你慌死呢班咁既lv既社會垃圾會放棄份糧咩，區區毅進仔一個月幾皮野呀

黑警一個都冇得原諒！
唔撚洗旨意洗底！

走撚開啦 洗唔甩嫁啦

省啲 佢哋唔會多謝你

屌你老尾睇到打冷震
咁撚柒既野你都打得出都有
你唔係仲以為打下感性野就可以感化到佢地呀
佢地一早就洗哂腦當正示威者係靶咁打啦仲係度ff佢地心入面係香港人個邊
衰左咁多次都仲想學5年前咁用溫情感化
慳d啦

算把啦
班黑警早就去左個人化 冇晒理性同思考能力
有個啲早就罷左工/唔撈啦

黑警無一個係無辜嘅

唔明點解咁多負，我覺得樓主篇野寫得好好，可以比籃絲睇，會易接受

咁樣講只係一個方法，對一個人有用就算有用
唔提下佢地有其他可能性，佢地可能真係諗唔到
我咁講又唔係支持佢打人、用暴力

好嘔心

藍絲睬你都傻
冇腦既

試下冇壞

屌你老母咩
香港已經變撚埋做警察都市
你唔係諗著班讀唔成書既不可回收既垃圾會畀你感化到啊？

我當然都好嬲，不過偶然一次同個警察網上傾計，佢就係咁既諗法、立場（覺得自己維持治安，同時都反對逃犯條例），話入面唔少人咁諗。與其佢地諗到死胡同，不如liberate一個算一個

垃圾飛機文

毅進仔邊有腦

太長 一定冇黑警 唔駛天真感化佢地

洗你老母臭閪底
開第1個post仲要此地無銀話黎連登係為左開個個post 笑死me

仲幫班賤種洗白

我地唔會再犯5年前嘅錯 你要走舊路你嘅事

咪撚上黎連登講 自己寫日記 唔該曬

黑警死全家啦 屌你老母

成個警隊高層一早染紅晒
佢哋係幫中共對付緊香港人
而下面班細只會盲目聽從上頭命令
你點感動到佢哋？
依家係成個警隊本身定位
都唔係效忠香港人
而係效忠共產黨
係成個警隊結構問題
唔關警察有無良心事

班廢物賣屎忽都搵唔返而家份糧 慳返啖氣啦